黃大仙擺明有鬼

陣間等睇蘋果重播 屌你老味 大隊走曬
跟住馬路嚟緊幾部龜車 記者仲影車內full gear防暴

有條高高瘦瘦四眼仔開頭話:燒埋大力猴先啦

好啦又燒 跟住有三個已經醒目走咗

跟住條四眼仔又拎袋野出黎:燒埋先啦 唔驚佢地

搵人幫推 轉頭cap個四眼仔出黎!!

講明黑警濫捕 大隊走仲on99 真係睇到噴血

連YouTube五毛狗都恥笑呢三條柒到出汁

10

9

8

7

6

5

4